Tři měsice studia a zivata v Plzni
Když jsem přijel do Plzne , tak jsem si myslel , ze si tady nikdy nezvyknu .
Poprve jsem byl daleko od rodiny .
Až jsem se seznamil s učitelkami čestiny a dalšími čechy tak už se mi zde libilo .
Libi se mi počasí , protože je to zde ju tady krasné města a budovy a lidi .
Špatne je že jsem daleko od domova .
Stysk se mi po domov .
Na ZČU se mi libi .
Ze je tam všechno co potrebují - knihovny , počitače , sporty koleje .
Seznamil jsem se z hodně lidmi , mam tady hodně kamaradi , Vyuka českeho jazyka je tězké , ale líbi se mi .
Už nás uči čtvrta učitelka , a všechny byly dobře .
Uči nas co potřebujeme .
Nic mam nechbí , protože nas uči postupni a pomalu .
Na přednaškach ješte nerozumim ŭplný všemu , to jest mám trochu problem .
Proto nemužu teď hodnotit vyku .
Je to tady modernější - víc pocitacu a technickech věci .
Je to lepší než doma .
Je tady hodně akcí jako koncerty , party , výlety .
Je tu hodné možností jak odpočivat a relaxovat .
Budu se snažit studovat dobře a naučit se česky .
Adam Adam
